2017第一個日出

同成班巴打一齊J

依隻中指提醒樓主咪撚再遲到
Btw 各位新年快樂

留名

多謝 我仲毒緊係屋企

係邊?

早知join你地無見到個post

屌巴打你係邊影
我呢邊全部都係雲呀

係大帽山雲海入面

三聖

今日真係好厚雲！

最尾都係太肚餓忍唔住食早餐

岩岩食完吉野家 吹陣成晚頂唔順

屌你又吉野家 搖滾準備

杜拜肉絲

記得用美金找數

已經上左床 但未訓到

食完之後番去訓

你唔係返工咩

岩岩沖完涼 準備大教訓

宜家食緊新年早餐

巴打係咩色衫 認唔到你

巴
後join ok？？

原來係屯門倒數個陣
最衰唔就腳

永高係it巴打

Btw goodnight

三四點就係呢個位
然後就落左石灘

無出街

完啦

下年除夕再見過啦

Sosad
住港島

係咪有絲打先咁遠都諗住黎先

鬼係
唔想lonely Christmas & new year姐

原來係成班巴打一齊睇 好撚葡萄

我一支公on99去咋

個咸蛋黃真係好靚，想攞部電話影相嗰時先嚟冇電 dklm，叉返起個電話嗰陣已經變到張相咁

哇好勇... 背光但係dl落黎較一較光已經睇到樣... 不過巴打咁有心分享 希望無人咁無聊搞你

Sor 原來背面 柒左

咪搞啦肥芝

Loner番到未 我已經到樓下

杜拜巴我好撚眼訓

我去左商場天台影相

番到 訓得